點樣係signal轉wallpaper

定係冇

想知 幫推

未有呢個功能，signal講咗近期會出